終於搵到日本有樣野唔好

就係無走塑~
買小小野都比個膠袋仔我
買老麥又自動有飲管比我
強烈建議啲環保人仕唔好搭飛機去呢啲唔文明嘅仆街國家喇

從來無人話佢環保
但係人地分類處理做得好過我地
有得燒嘅燒
回收嘅就回收
唔係有理無理堆填就算數

環保人士又點會搭飛機
咁多CO2排放
Econ餐又全部都係膠兜膠杯膠餐具
激撚死佢地啦

日本d袋一早可以自降解啦碌柒

咁啲環保撚都係見到隻飲管龜先話走飲管
但係香港食肆派嘅飲管都唔知有冇0.001%會去咗個海到

飛機飛一次去東京未計回程 炭排放量都有13萬支飲管
環保撚又當見唔到啦

香港仲要收埋其他國家啲垃圾果度先好嘢

所以你贊唔贊成香港起焚化爐先??

行路去日本囉咁叻

香港真係處理世界垃圾之都

但人地分類回收做得好好
根本唔會點造成環境污染

其實日本可以講係好唔環保，小小野都同你包到靚一靚，但人地回收率都好高。點都好過香港，用又用得多，回收率又低

不過環保撚又係on9，同強國一樣，有問題唔係搵解決方法，而係解決提出問題個個人。點解唔係搵取替方案，而係唔比人用，電話、電腦都好唔環保，有好多重金屬、有毒物質，又唔見佢都唔用?

香港淨係識得用堆填區，回收又搞唔掂，d廢中廢老成日亂掉垃圾，d大厦後巷環境勁惡劣。

唔講都唔為意#4 block咗呢條on膠

咪係囉日本啲女仔實在太衰，衰到冇乜缺點